連登入面 最鍾意邊個表情

呢個真係好正 見到覺得好可憐 但又好好笑

最鍾意腦魔

呢啲咩意思